我正式宣布今日旺角遊行取消！！

小妹第一次開post 求大家先勿屌小妹住 我唔想見到有手足今日送頭呀

今日去旺角一定俾班狗三面包抄，旺角仲要俾班狗玩到熟哂，地利位置好不利。附近又咁多狗屋，啲街又窄到仆街 狗隻們又佈曬防咁 上次77旺角嗰晚啲狗都塞曬啲路，根本玩旺角係唔夠班狗玩 仲有佢地班仆街見人就拉，道氣又chok住chok住，今日實佈重防拉曬啲手足

同埋我驚今次會好似大家上次前一日出完元朗，攰到仆街，之後第二日出嘅人唔夠多，戰鬥力都唔夠前一日強 同樣今日出完，聽日班手足未回到氣又要再出，咁不如大家今日留力 今日班狗係咪都會係度standby，又佈防曬，咪由得佢地on99咁企成日 ，今日大家養精蓄銳，明日再戰

有人話轉場，小妹其實都覺得未嘗不可 不過今日又落雨 黎緊幾日都有活動 今日天時地都不利我地 不如等班狗今日著曬full gear淋下雨 等佢地on99等一日

利申 次次都有出去發夢咁濟 純粹個人少少意見

今日撚狗，留力明天
照出，怕佢有牙